點解台灣人可以成日周圍去

人工、物價低過香港，但好多旅遊blog都係台灣人寫。去嘅地方、餐廳、住宿以香港standard都唔平。到底佢地啲錢係邊度黎?

人地成個台灣人口多香港咁多
咁旅遊blog多過香港都唔出奇啦

台灣多G

只係香港少人寫

其實去旅行嚟講香港多過台灣人好多
只係香港人去旅行冇乜咁特別 所以少人寫blog
台灣人好多幾廿幾歲人都未出過國 所以難得去一次咪會寫blog紀念下

因為物價，一般台灣人剩錢比香港人易

香港冇人寫blog姐

正解

認真 台灣人好難得先出國
識幾個台妹廿幾歲連機場都未去過
香港人去旅行當食飯 寫乜鬼blog

雖然佢人工低，不過成日見佢地用iPhone x

啲blog搵食㗎，全部廣告兼有讚助

消費物價只係其一
實情嗰邊大把人係鄉下有屋有地有鋪
做小生意成本又低

竟然有香港人重無知過台灣人

仲有台灣做Blogger (加埋Youtuber，Twitch之類) 係易生存過香港
所以會有唔少人寫Blog，所以你會覺得好似好多台灣人去旅行
以2018年為例，10個台灣人有2個去過日本旅行
而香港係10個香港人有3個去過日本旅行

係台灣買到iphone係一種成就
好似係香港買到樓咁 只係程度冇咁高

佢地普通野都可以寫到好撚特別

d台灣人連屎都講到係天神既禮物咁好食

香港人嘅速食文化 有人寫都冇人睇
難免令到好多寫開嘅人心灰意冷唔會再寫
仲有香港人係唔鐘意留comment feedback
睇完就算
寫blog 嘅人跟本同啲讀者交流唔到
所以好多人情願放fb ig 都唔會寫blog
起碼有個like 先
最後一樣嘢 香港人同文字有仇咁
十個人九個都話too long didnt read
所以係香港做blooger 幾有心機都好
最後都一樣會意志消沉唔再寫
一句講哂 香港地寫blog 係對牛彈琴

不能同意更多
係連登出旅行post的交流更好
利申：寫左四年blog 仲堅持緊

非洲d窮國d有錢人仲有錢過你地啦

香港人去得太多，費時寫

個d台仔是但入咗間餐廳， 為咗寫blog, 明明普通野， 講到天下美食， 早幾年俾台仔台妹伏過好多次

台灣三十年前一樣同香港一樣經濟起飛
大把人上左中產甚至發達
而家只係同香港人一樣，後生仔嗌窮，但好多人屋企本身有錢

人地睇香港又劏房又籠屋，後生仔買唔起樓
但咪一樣大把人去旅行買名牌

台灣大部份人去旅行=做乞衣咁濟

呢個真.
有朋友嚟台灣. 叫我帶佢去川龍飲茶都算. 咁都叫做香港出名,雖然D 嘢唔好食.
但係佢叫我帶佢去一間西環既. 24小時嗰D 點心檔. 我完全聽都未聽過.
好肯定佢俾人昆佢去.

佢地D BLOG得點樣搭車睇得過
因為D錢唔見使

香港人鬼得閒寫blog
最多影下相po ig
台灣人就算去旅行消費都唔高
講最肯洗錢應該都係大陸人同香港人

識過兩個台妹都係周圍都去過咁濟
又話台灣人工低 點解咁多錢淨

佢地未夠18唔可以自己出台

由於過往政策，台灣好多地主，係市中心有田，後來俾政府收咗，有筆錢，又住係市中心，仲可以租出去

夜市做生意又多水魚，又唔使交稅，手上四五間屋，有錢過香港mnc唧manager

你做人係咪自卑到咁
咪影衰晒啲香港人啦

如果講事實叫自卑既話
咁我無計

香港人去旅行唔係為新鮮感，係朋友去過我又要去

介紹幾多新奇嘢都好，即使係獨家料，若果無旅遊打手（新假期/u 乜先）推銷，一樣無人會試

當好多人試咗佢哋就會想試吓

心態唔同
人地唔洗煩住宿

其實有時係咪一定要將其他地方野套落香港到
台灣人中意寫旅遊BLOG,點解香港要跟佢?
最好笑班港豬寫旅遊BLOG覺得自己好撚清高,高人一等咁撚樣
呢個世界不嬲講DEMAND SUPPLY
無人理姐係無市埸需要囉
洗唔洗大學生畢業都跟台灣價 22K?

去個旅行,POST下唉豬又好,寫旅遊BLOG又好
唔需要覺得後者高質,因為無人會CARE

台灣打手呢方面真得好好TIM啦
伏撚到仆街

有屋住已經差好遠啦

就好似搵萬頭住公屋
同搵三萬要租棲咁

所以係信唔過，睇trip advisor 仲好

老老豆豆, 去邊度 自由行 都 真係 靠曬啲台灣 旅遊 blog, 真係要同佢講聲多謝

嗰啲blogger係抵佢搵到食
好專業，估計兩至三個人出團
有曬make up服裝
扮到好似一個弱質女子自己可以遊世界咁
自拍嗰陣show自己得一個喼
但我見佢五六套靚衫，鞋都幾對，有時仲長皮boot
將一日行程分六版，每click一次賺hit rate
一版大約十至二十個google廣告再加兩三個自己sponsor
但真心啲資料係齊，由交通到歷史都有幾專業團隊做research較對，連錯字都好少
但最最緊要唔好信佢哋去食嘢，成班食開屎
乜都話只應天上有
台灣人多窮人鄕下人仲多，呢啲blog好大市場
有啲blogger直頭有當地旅遊局sponsor
由其日本啲唔多人去嘅県

你肯翻大陸 係香港都可以周圍去呀

淨係背包客棧個網屌打香港

台灣係分享同整理資料好強

係wo成撚日話人工低 但係又買咁多貴野

呢樣真
過去台灣有天災，D即時資訊係好快好整齊

有冇幾個推薦下

台狗完全唔識儲錢咪拎哂去旅行囉

好多人借錢都一定要買iphone
台狗on99